Voor een paar dagen, elke ochtend bezoeken in Highbury inclusief vermelding van de knappe brief Mevr Weston had ontvangen.
"Ik denk dat je hebt gehoord van de knappe brief Mr. Frank Churchill heeft geschreven op Mevr Weston?
Ik heb begrepen dat het een zeer knappe brief inderdaad.
Mr. Woodhouse vertelde me.
Mr. Woodhouse zag de brief en hij zegt dat hij nooit gezien zo'n knappe brief in zijn leven."
